想問青政手足黎緊是咪用走數黎拖冧秘書處

傻既，睇死秘書處本身都hea底